我強烈譴責呢位手足

這張照片，拍攝於11月3日凌晨3時55街匯豐銀行對出馬路石壆上。分，彌敦道，亞皆老11月2日，逾130位區選候選人在維園舉行「選舉聚會」，但被克警發射催淚彈，三名候選人被捕而告終，卻引爆了灣仔，銅鑼灣，油尖旺各區多場衝突，攻防戰，在旺角更是不斷克警驅散，黑衣人再聚，一直延至凌晨三時多，克警撤退後，數以百計的黑衣人再集結在街頭。這位年輕人相信是累極了，坐在石學上倒頭便睡起來。他身負背囊，兩腳間放左一枝檸檬茶。間中他會被周圍吵鬧的人聲驚醒，抬頭張望，觀察，可見他惺忪的雙眼，迷糊的神旁邊有不相識的人，拍拍他，勸他回家睡，因為人潮已散退，相信不會再有行動。他沒有理會，伏在膝頭哥上再睡。為何他要這樣堅持呢？如果大家遇上這樣的人，或許可以問問，了解一下。
IG Source：@oneforhk

睇完之後我想強烈譴責呢位手足 令到我真係好心痛點解走喺越前 打得越耐既 付出得越多既手足 佢地就過得越苦...？😭😭好多面對住財政問題 無錢買文具 無錢開飯等等 而呢位手足 甚至可能係無家可歸....😭😭下次比我發夢見到呢啲人 我一定要拉佢地去酒店好好訓翻一教 勇武前線們真係要好好休息下 我地需要你地之餘 亦都好心痛你地😭😭
而咁多位睇緊Po既你地 希望你地要對得住所有付出緊既手足 對得住在天之靈 用另一個方式與我地同行既手足
11.11 全民三罷 7點見。

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

好心痛